[I/A] Dragalia Lost 失落的龍絆 97 抽唔到雨弓天=基

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
限時活動：
2018/11/15 14:00（UTC+8）起，將舉辦設施活動「設施活動「將心願寄於天風」。
本活動可挑戰水屬性的BOSS，以建造活動限定的獎勵設施。

註: 送限時活動建築(風屬)
Boss關(初-高級)掉落葉片、幸運繩
Boss關(EX)掉落葉片、幸運繩、風鈴
特殊挑戰為WAVE關，主要掉落大量風之加護、風鈴
今次最盡係100萬point，100秒殺哂所有怪就有稱號
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
FAQ：

人物首抽推薦：
首選：

其次：

不推薦

龍族首抽推薦：
(麻煩因應自己需求調整)
首選：

三屬輸出龍

最強奶龍
其次：

Useful link：
中文官網:

Wiki:

詳細數值可以參考以下連結：

評價網(日文)：

模擬抽蛋器:

任抽唔嬲

LIHKG巴打戰友登錄:(歡迎要加戰友既新手)

今日餵乜比隻龍?

J圖區：

最後，呢度無TG/wts/line group，有咩係度問。
另外，曬卡者預咗食負皮，要有被block既覺悟，完

誤中1001

OK IM GAY

8664965

真龍入黎試一場手氣得唔得 ?

呢場我再死
就比你開

沒野了 滿左

無啦啦變基佬

me?

唔係幫你打箱

係唔係證明左我唔係機

2936177

鯨sir仲喺j圖到

一個post名引晒啲法老出嚟

你地都係4機佬

我太渣了
0689132

抽到都唔=唔係基

係愛呀

但冇就一定係機

You唔係抽中喇咩

2998689

沒咩先

比腦細叫 梳

LAST

唔哂大家心機

十萬個梳

唔好貪

岩岩上線1抽

提我熄
WTAPP NOTICE...屌佢老母

想問下餵龍嗰度，係咪對應返個表睇下嗰一日係餵咩龍族，唔使所有道具都要食晒？？

我錯，變儲力

繼續繼續

7716544

MORE一支多?

飛巴會唔會突爆把野

夾埋抽左成350抽都唔中
係咪強制變基

唔會

轉咗俾弓

6305141

.....強殖GAY甲

........................................................................................................................................................................................................................................

金主

……

....

9688940

喂屌

比下面好啵

你開場有機會俾人炸死 ?

....唔俾下面得唔得 ?

唔是基

其實上得連登係唔偽係都係隱性機?

過2點再打

謝

有呀但

太近會IN DAT FACE咁秒左

Lunch time多人買野
單手唔掂
搵其他巴打入
Sor

謝

唔打住了.
我問題

你含了我，我含了你，共...

仲有十五分鐘 唔好放棄好wo

我發現有日任未做

一個箱=min pay6場

我升返尊好過
反正524太刀 尊同武藏通用

有60火龍..會好過D

今日啲燒肉唔掂

你食燒味飯 ?

食燒肉飯，皮唔掂

how much 先

想問下升邊隻做主力好啲？定就唔同event 去升？

35雞

花式曬

巧貴wo

4隻都可以升

就event，真龍去升

24蚊屌打你個間

雙拼

淘寶acc 嚟，玩咗兩日咋

街市都有20幾既，不過以前食過一間幾十人中毒之後就驚咗

好正

咁又驚左D

24蚊打酒樓既..唔怕

thanks，而家仲升照戰力，好慢

大酒樓

返工果頭食個燒味飯都60蚊

叉燒先正

高端人口

酒樓 重有咁平

希慎果間51蚊

成日覺得而家D叉燒唔同舊時

試過叫過盒返黎

好似日式叉咁

咁平

燒味部收工

夠鐘就平賣..應該係

以前我阿婆成日買太興叉燒比我做晚餐
而家冇得痴餐啦
太興其實真係唔差

燒肉先係王者

有試過自己整就知燒肉難度最高

街市啲叉燒平但勁難食 早幾年上環番工啲燒味店廿幾三十蚊盒又係狗都唔屌

重有一分鐘..見証奇蹟

算幾好食

自己整燒肉

琴日已經見完

乳豬好食好多
每次一見乳豬就係咁食

係澳洲同班台仔試過
味道都叫跟到但啲肉硬過石頭

大家都係食家

啲連登仔成日屌話難食
又唔講邊間好食

澳洲邊到

之前都有個馬來仔燒過

叉燒覺得利苑好食
不過好貴
利申: 窮撚

太興d燒肉

tamworth係個到fucking holiday

係風

但短短短

無得相認

有冇人carry真龍

fun蹄

程巴係澳洲住?

跟 求curry

fucking holiday

我都想

now?!

依個出面好小見

FK完返黎好耐

你重FK緊?

fk 完了
返垃圾肉廠工

薰蹄係食白醋

肉廠好搵過我

我姦田咋

哇 我都想去 但而家唔去得了 後悔

講起..我諗十年未食過

仲有冇多兩個打手

去左都有D野幾後悔

有冇真龍團100%

交完租 食完飯 比埋車錢 扣左稅 做到成隻狗先得12000HKD

好似超市有D熟食檔會有PACK好既賣

比人屈做機佬

有咩好後悔

每月定OVER ALL

每月

無屌爆隻大陸G

算多

打手 -1

新手火主可唔可以join

大波？

開

我做場主訓地OK?
唔補了

做人定做機, 自己揀

扶她？

慘無人要補

我一日要姦幾轉田

終於中左新龍
有埋細佬

但我只做到level 6嘅野
做到level 4嘅野已經有16000HKD一個月

開個LIST登記下

求下次carry真水

我揀做人

好快會有人話

YOU IS 鯨

我轉光槍瞓地ok

我開用50環弓手訓地

有無人打普通風龍
超級
我無卵

單抽中風

姦田唔係多佬多duck咩?

睇天氣
爛地前

一日千幾HKD

-1

場主50環弓手訓地團
-2打手1補
559-6167

仲有冇人嚟carry

場主訓地?

大雨

從此之後

塊地無好過

個野壞左

其實訓地咩玩法

想學

仲未出細佬

場主一死
隻龍會不停學腦魔揮手

啲出招會遲緩晒

黑定白工

隻動會on99係咁打空氣
但訓係地既場主要有靚EX技
例如滿EX暗弓訓係地

有我訓係地就得

核爆死?

係咪應該轉過另一隻瞓地

白

咁爽

點解唔係弓

火法

Gtr巴

我用弓開場啦

爽左兩日咁多

一場雨..渣都無

法C瞓地OK? 定兩隻補照打

670-9849

唔會係火法啦
要訓係地一係風法or莉莉
EX技再勁d

有咩打

點解頭先我死..佢唔會ON99咁招手

-1打

Gun

要順序到佢用近戰個下先會bug

瞓地定照打

場主死先係咁

我係呀

姐係要比佢升龍拳死?

搵隻其實屬既開房
入場中核彈死就得

我願意死三場

咁我咁辛苦 重要大家陪我做咩

連登有愛

容易

係莉莉呀

邊位巴咁睇唔開

飛鼠巴下半場超水準0受傷

仲有冇得carry

莉莉 很努力唷!(躺屍

打錯

咁先係佢正常水準

spawn 夠大條

Saika巴花式曬覺醒之露

似無課過

買返嚟炒點睇

G持

上一場唔記得咗風法減防

冇人要1001

仲有無真龍團

仲有無位

我一陣可以訓

6060745

真龍

719-9000
3帶1

7199000

388-4699 100%

場主瞓地團啱唔啱

秒

咁快冇左

慢左

749-7590

升咗隻分身 佢出體我出毛日日拎番啲箱再自己出體開帝國同龍 唔洗睇房主面色

原來每日30鑽單抽真係會中五星 不枉我每日單抽
抽左個幾月
中左有錢就上得果隻

超級帝國都打到？

咁多補既突然

-1 大大力

仲有冇位

頭先水帝隻火男主係咪你

要幫佢上10000戰

又快咗
開始覺得自己係多餘

唔係 我分身非gay

仲有冇

場主瞓地團 -1打手

仲有冇 想解不死 今次一定唔會再死

雨宮50得過?

冇人開

有基友
50環左細佬就去馬

都唔係100%既

1242277

莉莉訓地

我48停咗睇下先

我訓地開OK?

-2

比我見識下

瞓地當然係我啦

我應該唔夠力

訓地應該唔洗補?

自膠
有LOCK風

佢都會出十字

我堅訓地
946 8191

都係瞓 琴晚成晚無瞓

diu 原來半體完咗, 等我仲係到刷中級

GTR OP
SPAWN OP

神carry
睇到好緊張

啲尊死晒去邊

@spawn, gtr, 小心，飛雲

差一場 開埋個箱佢

訓地既話 3條友夠頂分傷?

要唔要補

隻補夠補就打得贏

啲高級房好難入，次次秒

404-3975

-2打

差91粒真龍波

好巴開咗正常場
404-3975

幾時先有人curry me

555甩
禾唔想打牙

我決定加密

我企係佢隔離都唔望我係咩玩法

0 甩

寶寶跪求3箱

諗緊整咩屬武好, 你地講到火短打真龍咁差, 其他屬d人龍又唔match, 係咪等下個pool睇下抽到d咩先再整好d? 陣容如下:

秒滿

其實真龍有無改易咗。頭先第2場街場 火短 火斧 男主無人生贏家尊都贏左。

屌 我好廢 棄驚先

Curry me

我走右邊

做乜咁憎飛鼠巴

裂空俾尊打啦,我地行開

開未

100% 999-2734

-2 人呢？ 100% 都無人？

差一隻尊

WHY補唔切

做咩事

冇撳到補....

我troll

中完裂空得返3血
嚇到賴左屎

下次影相鬥少血

NO,佢無補到血,所以先爆炸曬

你哋啲活動手繩會用嚟換咩？

唔夠力

差少少

我狀態好差 troll

痴得太埋邊食左風,我錯

賣ac 有意tg

1$

-1-1

500

D尊唔見曬

GTR巴
SPAWN巴
雀屎巴
飛雲巴

我好眼訓 費時入

$1.1

1.2

寶寶唔敢了,求過關

3

屌. ON9 , 掛左100體先發現今日無左遺跡體力減半

大你
5蚊

冇人

新風龍要食邊隻加好感

定係散水先等今晚?

謝謝100%巴打

個ac3條仔唔值錢

All you need is WIKI

謝謝巴打

我停一停先 thanks all

唔洗死啦 多謝各位

無人陪寶寶打

打寶寶OK?

我

Thanks

我都得
搵到尊叫我

撚屌寶寶差幾個箱

差 3000 眼淚就 50 隻火短

打夠?

最乖的寶寶一個箱都未拎

開得

538

寶寶依家先80,執前都唔知突唔突得爆

314-8605

你地升建先？

滿

5200戰奶

再嚟
314-8605

其實座建升唔升都無乜所謂,升爆左都係加JER毛咁少

我唔係 未打夠風龍珠所以唔換住

建lv10之後等緊運到

睇左環境先，可能唔洗換龍

果隻辣殺來

448-6349

hater一個箱都未開

等真水龍出左睇下夠唔夠hp頂核爆覺算

5200 火短可以 JOIN:?????

真

我都係

少佐

我可能又玩奶，打醬油，到時等你curry

姐係有40血龍

寶寶打得少,無你地咁熟練

278-1017

今日連續 troll左飛巴 寶寶 好巴 同埋 六又巴 SORRY

我唔會再玩奶架啦
到時怕失業

程巴

呢隊唔夠力喎

有活動30%龍

多謝參與

夠奶力咩
我冇雷鷹咋 唔係都做乳弓箭神

冇攻龍慘過食屎

想幫你含返 賠罪

60雷鷹加個活動建打落去一定啪啪聲

可能遠攻帶雷鷹入去食屎呢

首先要有60雷雞

水龍睇個款會俾人虐打

點睇都似近戰食屎

以超水既經驗係近戰俾佢虐打
好似係

係我仆街

你信佢冇?

力架又羸

你入圈贏到
點解

我實會中架 我實會中架

但遠攻虐打佢

岩先果隊要夠力,一定要BREAK第一次3個一齊變龍打,唔係實唔夠

575-6611

冇防濕

幫鯨蛇含

真龍派
雷鷹食屎啦

我無龍,會死

留名睇要用血龍先頂到核爆

正太除濕器

唔會
全滿血

6又巴都b害鯨sir

前提係飛巴唔死

我幫你含仲想點

真龍>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>雷鷹

睇名睇冇核爆

每日任務（1/1)

又好似幾好

要換電話

586-4208

第一次BREAK一定要變龍,唔係會打到時間夠

活動30%血龍突爆ok?

幫鯨sir含過

幾時出黎 幫你破埋處

471-1185

留tg

睇黎我都要賣ac棄坑了
整係第一條火龜活動先覺得自己打緊機

你口技好差

無龍果升 好大食

再見大c

我都覺, 之後幾個活動全部垃圾
糞營運 糞規劃

原來hater都係4mk
失望

唔好呀

每日課30000買3個, 到佢出真龍時應該差唔多

屌D樹根

D活動個個都一模一樣,LOOT住咁出

程巴慘到要屌樹根

no tg pm左

586-9902

我純潔青頭仔邊到mk

大C

碌左埋樹根度..佢彈我

係..冇乜變化冇乜新意, 最後都只係不停農
得第一次火龜真係好玩

唔好亂升野住
睇定d先

原來為一棵樹放棄森林係咁解

會唔會開第7章個時又開多個風POOL屌打所有風角
100%自幹型 適正真水龍

好想要雷鷹

如果龍絆都玩打面既隻驚好快玩完

熟到爛既有一百粒等緊睇住黎升

打咩打到有樹根

Mk先挽tg

真風有森林仲洗玩嘅

我tg用黎買咸濕figure

咸濕figure識玩
射過幾多隻

530-4807

我覺得散開咁打會好D,呢個陣完全唔夠輸出

冇人打
全部都係現充

GTR巴仲打?

係要有個2600尊先可以配所有人

無洗淨figure 識玩

唔做 dirty ok?

叫100%團既2尊帶1咁打好過
頭先真係差勁遠,肯定打唔死

有位就打
頭先我回完毛就滿左

寶寶唔貪心,唔求一禮拜打幾十場,至少開左D箱先

全巴射過幾多隻

OK
我開

上網見啲咸濕公仔千幾蚊
買唔落

Nigga World No.1

=.==.=.=.=
你無換奶

以為有新打法

重開

依家先體會到一隻尊=2隻其他,D輸出差咁撚遠
頭先程巴度男煮唔係低攻,但差好多

我無咩咸濕figure 加埋都無10隻

好耐冇見

後入咗

停一停先 thanks

多謝少佐

拎完箱,得閒睇下有無場R

打水龍又唔同了

近身機會少

我一句說話令個po静左10分鐘

仲差三塊碎片

一定,佢紫圈一轉你就無10秒輸出,仲要唔知佢會出幾多次
所以一定係法弓補呢D組合打,問題係唔知佢會唔會核爆,弓法唔用真龍好似頂唔到核爆

我隻雷雞差30塊

so gay

買埋下個月包都差20塊

1lv 2lv冇金袋
3lv 2金袋打開係2粒血核

我差成140甩血核

應該duck

今個月把光槍淨係爭100金章

帶風斧or細佬谷技條上開場放盾有得搞

有無人可以幫打3箱

升光槍 唔升風屬武

生命值硬接

12月整
同埋最哂時間係突爆真風

好快姐
下個星期養生
又可以真風sss

@4頁 cy爸爸終於扑狗
又要課金支持了

？

呢隻古戰扑左好多掛狗

我都比人卜左
係咪唔洗打古戰了？

我想要五星角啊，次次比卡我

真 ?
貼張黎睇下

冇id喎清 點信你呀

Fake

真係bam咗

Why

你信佢牙

我入唔到game

大bam周
幾時到老貓

id連圖呀 唔洗我教啦

老貓都冇pvp bam 咩

刪左驚了

有冇人打真龍 611 1094

點解唔送個ac比我

你好自c

-2打手

抱少佐大脾SSSSSS

-1尊

有冇人共鬥打草

無人

入黎送頭..

你火斧 我又火斧
唔敢入

手殘食左下普攻..

686 7029

個個都用斧
你估個個都想無尊咩

有尊..
無武同未50環..

我有尊都唔識用

-1 尊

我就唔信3虎過唔到

屌..
0秒轉身
口爆我..

有尊都唔用 反而升火短
早2,3個星期都好多人勸世啦

後悔首抽訓地快

火短要開一技拉頭

打下錢關 夜晚多啲尊再打算

活動打晒

水章打晒

料打晒

係咪可以休養

係

又要打J

玩白貓

可以棄驚了

臭g

睇到都想死

養生game

打多一倍試下

你地個個都打晒活動?
我依家先得30萬分

我得15萬, 剩係打葉未開始打隻boss

咁你就可以試下換哂活動交易所d野

刷住遺跡咁打曬

SAME

浪費體力

之前啲體拎哂去農遺跡
毛就打葉

玩白貓未

會浪費咩?
我上次都換哂

得9萬幾分

AI斧有出呢隻?

今次要打葉換

等睇角 倉龍倉晒爆

選拔角黎 好丁

得原版連專

咁唔係啲體拎去打咩好過換嘢

仲要係2年前

小心同飛雲又係失蹤咗

人造人又第一代拳已經好好J

男除外

勁多葉先換到1粒金

你計下條數

回家了

唔識

真水龍應該會上水掛

刷埋其他章以防佢玩嘢唔係出真水龍

辣殺驚冇人玩啦

最早班人失縱哂

D海豹都潛晒水

3幻神只剩一人

仲唔係臭g

準備定光

咁快光咩?
水火光闇?

真龍章未打曬

某性女

我都想曬到

驚佢夾光 / 暗出

比我屌緊

又冇其他驚好玩

暗弓表示已經準備好

好想打闇龍呀屌...

人生驚

Daoko

呢隻或者

有冇人開風帝畀我瘋狂入場

飛雲已經好耐無ON

求carry

玩過首抽

我都想有人carry 呀
好難玩

首抽玩到而家

俾咁多錢想棄驚，衰仔

就到月底好多驚出

MY WIFI

下面好大包

男人有包正常

大袋折哥夫

我要扶他唔要偽娘

那裡

好想比扶他口爆

暗同光都未有40%攻龍

暗真

點解高級房成日full.... 好想用體毛

暗老夫

有冇人打真風 兩場

751 1475

死G愛麗C

識play

其實4星滿突=5星幾多突左右

日服玩左陣
不知所云

無得比

應該就執

D圖浪費

434=522
咁上下

冇咗半體休閑好多
之前農死人

唔好意思
想問龍既數值

搞錯咗

AUTO中級素材

4星突滿＝5星0突

廿次先一條體..auto都好攰架

想棄人生驚 有冇咩好方法

用毛打葉
出EX都6千分
其實幾好

鯨蛇做咩咁睇唔開

不過葉換嘅嘢計返好似唔係好抵

睇埋你隻角
應該4星滿突點都win

鯨蛇話唔識畫畫巧唔開心

唔課金都每月3000幾4000石

處都未破就想棄

Skip卷有咩可以用
用係咩關最抵？

隻game去到後期又係得個刷字, 仲要入房都要重新等候幾次先搵到房
D活動越搞越悶

要棄驚了

元朗100有交易好似係

真心覺得鯨蛇畫得幾好

我免費

ok 時間 地點

抽個下咩都無 就直接skip之後嚇親

鯨蛇話要北上神州深造
成師後再大展拳腳

+1

大埔 12月24號 1500

無追開POST
究竟冰個係鯨蛇

Show Blocked User - 21800000

冇呢個人

佢d同伴都潛晒水
呢個時勢都要冒上水面俾人扑

Google見到

西爾琪同30%光龍 邊隻配光槍好啲？

一定係30%攻龍

西

西爾琪

以後筆名改做鯨蛇

打古戰呀

咁生面口既

而家火短把武523 仲上唔上3階好

一早扑左

人地中意單機無計

算數啦

火短冇人鐘意

你轉尊，斧，補重好

好撚慘

我諗緊分唔分解咗佢好

事實如此

分

飛巴叫人唔練火短

又要儲錢

no 我留 冇咁多錢

我三個alter都冇

我自己打到熟晒就話

新手真係唔好

上534之後分解佢
咁就有35粒星沙
不過要用好撚多錢

1百萬多啲姐

又要升過個建築

遲早都要升

建好快啫

緊係唔好解 可能遲啲出暗短風短好勁呢

火短本身係低能，成日以為自己天才

你見佢一技左右發咁耐又低傷就知佢低B既

建真係好易16 16

練兔短咪得

通常叫自己天才個啲都係低能
好似Apple Store個啲

你有冇谷上30

無抗性咪一樣。

冇，好撚彩冇再曬gas

升定弓

升咗2626

已上16 16

係愛

30 30呀

睇定啲好

30 30要成2800+細章

2626
刷左幾多場帝國

仲差兩塊碎片

反正點都係冇錢 整咗風杖先

轉法最好啦依家,勁多斧,唔洗好似庫巴一開波咁慘

經過火短一役我全部都只係40環同514
我有風法新風弓都唔敢升 如果升完先知真水會結冰 黑人弓4星槍先係mvp真係喊出嚟。

如果有力架同雨弓就唔洗驚啦, 都係用弓姐

第二張貞德
上限突破定做全光隊既光龍好

缺金幣

突破
一係4突 突到滿
一係放開4條友用

無呀 防冰得3星女僕太刀同3星男法師
如果到時會冰人或者4星補血補唔切
可能3星男法會有用。

都幾難四突
咩係一係放開4條友用

有無真龍正常團

血龍俾奶用
你唔會一隊4隻光屬奶掛...

用火主會唔會好過火匕

火短唔係普通人用 識用係100％贏

中bug算唔算

依家仲邊有bug

無可能防冰 真龍都係跟龍關 只不過係加強版
nigger still is rubbish

有無人用力架弓射爆左活動成就
nga見人一箭射到5萬幾搞到我都想升隻力架

呢度見過射7萬8

我發覺我入場即刻瞓地嘅勝率係100%
代表咗啲咩

仲話有bug想笑4禾咩

Hi all

隻boss幾血
力架個機制其實係點
二技/風雞上暈跟住放stella???

你100％仲唔係bug

敢膽就幫我打

特濃黑牛奶 對暈左既男人特別痛

係咪打 過唔到唔比瞓

呢幾要打古戰遲啲先

大家雨弓上五星屬武未

有毛都冇用，都入唔到場

有咁爽嘅事
我都想瞓
懶得碌嚟碌去引龍頭

強化睇下點先考慮, 依家既弓真係好撚廢,
打水迎幾隻弓一齊等time out

做咩

我兩隻乳弓carry兩個傻鳩武藏喎

幾隻風法輪流開技姦隻boss
極速完場

想玩jj

連清兵仔既能力都唔掂

係, 就好似選支援人物咁, 邊有傻鳩走去用雨弓,
要選都係選風法

睇到啲想玩j仔 講比哥哥g

呢個珍
上毒真係冇鳩用

唔洗諗

打真水龍一定新弓同法

係p站睇到幅小美j圖

個po仲見唔見到100

圖呢?

[img]圖片網址[/img]

冇新弓？

又唔係大力 又唔係大範圍 緊係用風法啦

我兩隻都有

扑左係啦
nam la

風法唔掂啦

單體攻一定係弓

火法45環ok?

依家講打wave支援技喎

弓好似冇真既支援技

俾hater話傻鳩同冇鳩用
棄驚了

Ex當支援

你解左佢卜喇？

sor 而家扑返

因為我扑左佢 佢爽 所以解左

你話你非gay仲邊有人信

我真係飛機

鯨sir抽中又唔畫

咪畫左囉

我skip左？

點解入左game再㩒play都係聽唔到歌

搵唔到…
放多次上嚟ok?

頭20抽 抽到 3條5星龍 兩條首選 一條係女 一條係水 仲有光奶龍

無人物 係咪要再刷

我發覺其實有人每日都上黎say 個 hi，但又冇人理

巧橙

古戰完左自ok?

屌你老母

有冇人打真風

入黎躺ok?

成日做死魚

新弓單體好勁

有十扑

都話Tier 0 (單體限定)

我渣ga ma

你係扶他就ok

佢機

有冇咩咭係加好多儲技速度?
有嘅話新弓可以狂出技

儲技好似得中東佬同4星既美好時光

又屈

攻擊力都會影響儲技速度

打珍龍都唔會用到 sad

尋日先幫你含完

中東佬加幾多?

新弓完美走位嘅話用昔日好似唔錯

唔會架喔

咁又係, 完美走位敵不過冇位走

識含一定含扶他 諗起都硬崩崩

飛巴想唔想試下

巴打識玩

個po愈嚟愈多機佬

扶他同基佬兩回事

有沒火斧

黎

我係

新作機戰又出垃圾 可以唔洗買

3p?

有冇人刷水帝
可開好多場

佢太辣殺唔識分

串燒

MEMEME

YES

有冇lin

水帝爆肝團
9328976

齊人..巴打開得

上齊龍化打爆木

我係遊戲台睇到

大波弓加3風法

我有光奶 已經升到43環
仲升唔升新個隻風奶好 已經升到30環
新手 所以瑪納好唔夠用

滿得咁快sosad

後期大把
慢慢升OK

Hi

攻擊力同儲技冇關係

有無人要火帝/水帝/暗帝 連4場

水帝

冇錯，上星期仲好缺，依家已經有三十幾萬瑪納唔知點用

水帝
手快有手慢無

想4 比個機佬話辣殺

個撚個都乳弓天
有無咁好抽

抽啦 抽啦

好在我唔係機佬

含醒你

想要木法多D

第一次住太空倉
十個都唔識 好多鬼仔 好靚仔 又有韓仔
樓下大堂個鬼仔勁撚大隻
隻手粗過我大脾

想要🐳sir多d

835 5576

聽講🐳sir係香港人です

火帝超 4連
330-4898

有無巴打指指點下，成日唔夠錢，打一次錢關先得9000幾

我部電話入隧道就會斷
斷左就夜小小先再肝

以前自動唔識開箱 1場得7000都係咁打
手機game係要刷 無其他辦法 聽聞遲啲會出超級 但唔通你等到佢出先打錢咩。

咁咪打錢關到夠為止囉, 傻豬

多謝大佬

停一停先 晏小小繼續

一場5000囉

好

邊個黎

我會手動開箱係7000

全巴會唔會去call g
btw 單拖?

邊有體

我遲啲都去太空倉體驗
留名等REPORT

畫得好勁嘅人嚟 我偶像
要唔要佢p站id?

同舊同事去 不過佢地3個一間房 我自己住十人間

佢好似畫野好7㗎喎

公共廁所好正 好乾淨

你有magic card

點解要咁做

點解唔分兩間房 我係因為一個人唔敢住一間房先住呢啲

無4人間 佢地3個鍾意屈蛇

點解唔敢
一個人住不知幾爽

諗住當識下朋友 點知樓下左右都唔出聲 鬼仔又坐晒去地方 天寒地凍費時落去

我之前住民宿 兩人爆晒 個老闆比5人房我兩個人

次次單機去旅行都寧願比多d住酒店
唔敢同一堆唔識既人同房

驚鬼 我覺得好恐怖

毒到去日本都一個人

同我去
我唔驚

人仲恐怖過鬼
利申：以前做殯儀

Gay

一齊做串燒三兄弟

我本身怕黑 仲有異度空間陰影

珍?

帶埋我

講來聽下

一起

未睇異度空間之前唔怕鬼
睇完驚咗十年仲未敢睇

龍胖旅含團

鬼佬片?

去到圍住打真龍

張國榮

咁多條點打

幾時

第一次off會就去旅行

其實一直想搞...出來打有偈傾互相提醒易過好多

用條撚黎控玩龍絆 跟住慢慢就扯左 大家都扯晒 之後

唔敢拎個扑出嚟比人睇

到我要返工了

你要jump了?

帶個JK返黎

再升就要針了

東京Jk好渣
大阪高汁D

同你講左大牛帝又唔信

鄉下妹加大板口音

落到地府我都要笑到最後

唔識分口音 點分

關西就知姐

大阪又有?

2019祥仔會返黎

.GUN

HATE巴日文通
出外有大腿抱

新機戰有我老公豬...

唔識lo 巧貓

cc定t先

咩cc 咩t
我老公豬係三明

姐係手機驚先有你老公

因為佢唔係一流機師

我想要巴力

風帝超
395-2325

想被人瘋狂違抗?

みかあああああああ!

法國鯨蛇就好比大哥一樣成日比人b害

年年清明都拜三明
年年平安夜拜巴尼

想借魔劍咪講聲囉

你們敢違迫害擁有🐳sir的bater嗎？

鯨蛇可否畫把魔劍畀力架弓

即刻反cup

冇體了

想問我有兩條一樣既龍 但我餵龍只可以餵一條
我知點我最後餵左邊條

共通

THX
打唔打4場火超?

約咗人打KR
下次先

THX

火帝超4場
8038516

真龍未

要針

what?

有無巴打carry我一鋪光屬超級迎擊戰
6130924

無体

我開3場
真龍 215 5304

4008552

打-2

沒斧

我有斧 但要搵隻尊先

有冇訓地位

真龍都無人打
垃圾驚準備執了

想打

屌仲未打到真龍...

215 5304

最後你走咗？ 贏咗啦

秒左

我停左

？？？

明玩野

件衫著得好靚

仲有冇真龍 100%火短係到

好想要

幾羊

有次去日本見到淫西雷姆 好貴

斧法穩到

立即扑

好似上年買 計返8Xx蚊港紙左右

咁又貴左D

但好PND3 龍女比

又高質太多

後日去老秋

SHOPPING

龍女好似景品黎
唔同級數

thanks all

直情想掉左佢

謝100%

好似得赫拉高質

我有五場體
繼續?